馮盈盈係咪掛住唱歌所以炒車

叫撚咗你專心揸車㗎啦

撞bentley

揸車咁唔專心, 真係搏炒

teslun燕疏又加

肉償囉驚乜姐

好撞唔撞 撞架貴既
不過見你有d名氣 未必要佢賠

應該𣈴住有錢佬黎撞，再以身相許入豪門

屌你老母佢好似成撚日撞車咁

借賠錢繼而攞電話，發下姣又收伏一件

盈盈事後接受傳媒查詢時，透露前車的車尾有花痕，她座駕的車牌就有裂痕。
盈盈表示對方及其太太原來是她有份主演的劇集《反黑路人甲》粉絲，所以不用她賠償，大家還影了張合照。

張相個男既body language 唔似係咁wo

第一眼睇以為湯盈盈 仲諗住話唱我們這一家
We are family

有錢人都係咁低賤
寂寞到要睇cctvb

D女人好古惑

有錢女偽人既撞車生活日誌

一定係作， 順便暗示自己好高知名度， 同埋呢個女人好識利用傳媒做新聞， 手段仲高過江交敏

女人加tesla

正路應該有市民拍咗片，等睇真相

食餐飯陪一晚私了

佢個助手po 夠ig未？
知唔知好撚煩

賠完傾好價比佢咁講掛

佢個助手正過佢

舊款model S
一部求都冇人要嘅垃圾

特登揀車撞 威水

咁前面架賓利都係舊款 大家打和

Ching 口味好重

笑撚死 唔撚要面 撞到人就要賠㗎啦

好嘔心

抵

女人揸車

btw麥玲玲燈撚到

真係唔洗佢賠

唱歌唱到鬼咁作狀
好心咪唱啦個天都叫佢咪撚再唱

講既者
唔通肉償又話你知

睇準時機

呢排啲女明星咁鍾意叫助手影自己揸車
蔡思達又係咁

高過肛交敏就梗嘅 一百份手信出手太低

個髮型？西蘭花

Agger
之前屎忽痕follow fyy
依家story一係開工執到勁假既自拍
一係佢助手點影佢認真工作
一係佢助手次撚次都買同一個牌子冬甩俾佢
一係佢屋企個景
好撚煩 已經unfollow

一睇就知係假啦，人哋又會無端端記得起TVB套膠劇

Show off 大會？

佢就搵車撞有錢佬，有錢佬就搵棍撞佢

炒車都要炒名牌

成個IG 都係share 個助手story
全個世界得佢兩個人咁

呢排啲相白到好撚得人驚

諗起郭偉強

都未見過助手可以好似佢咁撚煩 日po 夜po
唔係諗住得閒睇吓fyy 真係即刻unfollow

啲有錢佬咁鳩孤寒，我就唔撚信唔洗賠

得閒po下都算啦
佢老味洗版式咁啊 成個世界得佢老闆咩

巴打你鍾意男人㗎？

無撚有錯
一齊玩返2晚，到佢揸 bentley

曲線釣金龜

錢債肉償

平過賠錢呀

佢助手ig係乜？
可能佢助手係佢fans之一
又或者佢哋夾埋做宣傳

好靚女

撞死自己咪好囉

你得閒留意吓fyy story 基本上日日都有

手車屎 仲搞咁多野

條裙

驚閪咩...同d老實講 聽日就有新車揸啦

留低左電話準備肉償

麥玲玲又中

有冇人back up左個story?
佢del左

香港人會咁好心？
我以為佢至少開10萬添

呢個post幫佢宣傳緊，拉

撞車黨，又識多個老細

撞車梗係要抄老身同炒牌(交換電話號碼）

專登
撞完就留電話……

屌
女人揸車真係on99

警方回覆，駕駛者在駕駛汽車時，以單手方式駕駛並無違反交通條例。 惟若因以單手駕駛，而引致其操控上出現失當，影響行車穩定性，對其本身或其他道路使用者構成潛在危險，則可能觸犯不小心駕駛的罪行。

張圖後面部model3隻色想點撚樣

危險駕駛

太做作

娛樂圈潘金蓮又碰瓷識有錢佬

CCTVB 嘅人一定冇事

姣到出面仲未有人埋單

講真 Tesla較自動揸都仲得
但佢又係柒啲嘅

試下係個的士佬撞到佢 估吓使唔使佢賠吖嗱

真係越嚟越似一隻雞

大家唔好嘈！女司機呀嘛

其實有冇人覺得FYY個樣好似pepe

醜樣

除非你上賭神號陪返我三日

特登撞..

情操高尚 + 阿sir睇佢做戲大

然後合照了事

做番次愛當冇數啦

的士佬唔使佢賠
但佢要的士佬賠

覺得好似晨亦儒 對眼好開

女人 + Tesla + 假日

咁樣衰邊有人要

唔通特登撞

KPOP累人累物🥲

不如針對返馮盈盈本人啦

張相個男人擺明係想講屌你老母你識唔識揸車架

比人屌多幾劑咪得

女人+Tesla=公路炸彈

上次好似係比人勾車

其實前面架車幾錢

男人撞bentley男車主

ig story條裙好撚短好撚正

明灑

Bentley車主：
揸我碌棍，咪俾妳揸部車枝棍囉

佢個牌點拎架

好難相信今時今日會有人講得出tvb播緊咩劇

T-ARA 啲又真係幾正嘅

過夜一晚任扑當賠償，金龜釣上，又贏

仲要係有錢人

你個名

跟住仆街啦無錢賠

馮盈盈真係好撚柒煩
好想佢收皮
撞到人車就賠錢啦 唔撚要面

唔洗賠
但係要陪(訓)

影個相咪和解囉

偽人鳩up啫

Diu 條女又幾撚醒 抵佢紅

Up得出咁撚on9嘅大話

有乜所謂
佢d貨都唔止呢個價

香港都得

馮盈盈大把連登仔撐

呢條女其實係咪以前受過咩刺激
不停痴唔同有錢佬，買名牌袋、揸靚車，所有嘢都要做到咁撚高調不停哂命

口罩都冇戴，仲唔係特登搏見報？

入停車場私了

真係吹得就吹 講到自己好紅咁

入停車場3🅿️當無數

似

And now my life to you i give
and now my life AHHGHJAHJGJHHAJHJAHHH

揸Bentley 9成9係司機打份工緊係屌鳩佢

原來都係藍屍

支那雞釣金龜技兩

上年荃b 炒車都要賠啦 條馮閪盈有乜理由唔使賠

撞到咁真係好令人擔心

原來一條咁嘅成十皮...

呀姐不如用蘿柚頂返司機哥哥當補數啦

你估個西好值錢咩

做雞三部曲

仲話60萬靚車

咁censor功能無分邊到打邊到嘅應該

舊款model s 邊值60萬

女人揸車等仆街

不如講人地見佢紅，賠返比佢

Bomber

又係四個字
女人揸車。。。。。。

唔係應該有名氣先要賠咩？
有名氣姐係有錢賠同埋要顧及公眾形象

我仲以為渣車幫人吹搞到撞

女人渣車

果然系吹簫高手

馮盈盈本人咪係女人一個

而家d車單手真係無乜問題

好風騷

新的入豪門方法

撞9有錢人再交換電話

我喎
吓
我喎
你有咩可能唔識我
我 artist 黎
你唔係耍我賠下話？

女人+tsla=公路炸彈

屌比你快左步

粉絲

Send比保險公司 同 狗

應該算係危駕

吓
我喎
光速炒車既Fyy
你唔係以為自己快得過我下話

呢條女越黎越做作
個妝越後越厚

如果佢揸gtr 佢駛炒？

比條仔飛囉

呢啲就真係危險駕駛 冇人告

買架又平又快嘅Tesla 都係為咗撞Bentley啫，唔通買架corolla 咩跟都跟唔到撞乜？

係個老野架Benz整10皮呀

危險駕駛喎

唔撚識欣賞連登仔女神 豬閪八格極品港女

反黑路人甲講出黎唔尷尬個下好野

渣架咁老土既色既

on99

用個閪賠

一次性交賠償

佢部車係唔係叫"價值60萬嘅tesla"

對腳好正

佢撞個部架車仲靚

逼佢吹波仔
再改圖

痕就係痕
不過係前車鳩痕 後車閪痕

Fyy最近d story同post嘅caption都勁造作
一係打d中文古詩古文，一係打d英文quote
心諗mk妹扮咩有文化，扮明係俾d有錢佬睇，等人哋以為佢有學識
讀個berkeley course就以為自己真係berkeley畢業？？

我睇左兩三眼都係睇到湯盈盈，仲諗緊點解圖文不符

你揸緊咩呀

根本就圖文不符
uc berkeley extension 同uc berkeley真係差十萬九千里囉

咁佢kongu 點都好過菲律賓大學或者shittyu嘅

阿Sir邊到大先

呢段訪問明報出嘅
等睇吓有冇後續

姣完個車主可以埋單

人地就係嫌kongu唔夠勁所以想用uc berkeley upgrade 呀

香港Tesla好似冇得進口auto drive ?

點會無 有女YouTuber實測過

臭雞 快撚d死啦

肉償

撞多D靚車 搏同有錢仔黎個不撞不相識

條腿正撚到

呢隻癲雞•••

高招